---json
{
    "title": "Đặt trước Oppo A7 - Thiết kế thời thượng, Năng lượng tối đa",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 15/08 - 24/8 đặt trước Oppo A7 thiết kế thời thượng, năng lượng tối đa tại Viễn Thông A nhận ngay quà tặng hấp dẫn  trả góp 0%. Liên hệ : 1900 6766",
    "layout": "oppo-a7.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.3.3'
}
---